賭波賠率走勢網頁

寫咗個記錄狗會賭波賠率嘅網頁
每半粒鐘記錄下賠率走勢咁, 暫時有小量簡單統計
希望支持下, 同時幫到大家共宰狗會
另外, 記錄咗嘅賠率或者盤口點樣可以幫到大家分析都可下發表下,
等日後改善下個網頁

有冇咁撚得閒

支持巴打
有無馬仔統計？

支持

馬仔都有得諗, 不過要D時間

我只係想download 每個賽日既賽結

支持巴打

G持

你個各路心水搞笑牙

幾簡潔